(咖啡撚入)有冇人好鐘意飲Americano

第一次飲嘅時候，心諗點解可以咁難飲
飲多幾次之後發現其實幾好飲
嗰隻苦味令人上癮
btw去星記買要成$40蚊杯飲到窮

自己買咖啡機沖

咖啡本來就係飲隻苦味
嗒落仲會有其他fruity nutty味出來

飲完訓唔著

苦就好飲，有d 酸撚到仆街，好撚難飲

老母話americano俾狗飲
但我唔識欣賞佢杯latte
利申唔鍾意太多奶

咖啡黎講Mc cafe 記好飲過Starbucks
仲有得儲印花

下次我試吓先
我諗再加件cake都平過sbucks

本身唔中意
飲飲下中意飲乜都唔落咁原汁原味飲
特別係發現飲親某間連鎖店既latte都會肚痾之後
就覺得加奶加味呢d整色整水野應該有閒情先飲
真男人飲americano/long black

Long back

我個人好死板，飲咁多年都剩係飲Americano

starbuck不了 難飲到

靚嗰啲係會有回甘

直接飲齋啡啦
americano 呢d 溝水咖啡比狗飲

飲開便利店齋啡 抵飲

地拖味咖啡

可以飲 mccafe long black 細杯先$14

凍americano好正
有d 地方做埋sparkling都好正
但我其他咖啡都淨係飲熱

好鍾意飲日日飲
suger free
skim milk

落奶？

鐘意飲long Black多過americano

有時加skim milk有時齋啡

原本飲齋啡係為咗頂眼訓
依家唔飲訓唔著